搵大陸雞結婚算了

港女都係搵唔到架啦

大陸雞都唔要你

珍

親，隨雞附送近期熱銷榜首肺炎病毒，不封關免運費

大陸禮金貴過香港架
起步價廿萬

呢個世界就算無左港女都大撚把女
台英法日俄
你係都要揀隻雞

廿萬用黎叫雞好過啦

on9，20皮都唔show你啦，人地係大陸都搵到，貪你果廿皮黎香港做工人咩，你地諗多左啦。

屋細
人多
物價貴
交通貴
科技落後，無手機支付又唔方便

貪你果廿皮同貪你夠柒夠毒咩
講真，做得雞，搵得多過你地幾倍啦，仲要比你屌，肯果個都on9

做雞有錢途但無前景架...其他唔講,單單係性病問題中左招都成世隨身

其實自已一個仲開心, 點解一定要結婚? 除非你要生者?
如果唔係做隻快活的小鳥更好

大陸雞 娶咗冇命享

科技落後，無手機支付又唔方便

大把警犬 地盤佬都係上上面搞大大陸妹個肚
然後等計分簽落來香港

做雞都帶套，安全過有1x個ex果d啦，有ex果d食藥中出架。大陸雞場要健康檢查，肯定健康過你地班雞蟲。而家d人笑貧不笑娼，有錢就可以大聲講野架啦。窮撚幾有骨氣或原則都要跪低，睇下口罩，有錢有口罩，無錢排通宵啦，而家呢個年代仲笑人做雞咩，諗下啦

武漢中女應該得

依家性服務行業應該冇乜生意
中肺炎易中過性病

真係辛苦晒
咁撚辛苦打飛機算啦 健康又環保

未變嘅時候咪好女人囉，大陸女人只有兩種，一種係已經變咗嘅，一種係仲未變嘅(差在幾時變)，我都係勸你叫雞算

大陸雞真心不了

你好想要結婚？
我都唔知應唔應該媾女，我推左d人既介紹，d人話我再咁落去永遠識唔到女。但我都真係行唔出呢一步

今時今日大陸妹好難溝

希望今次支爆成功